梨地可吾可以放過禾地蝗螞迷 禾地豬波波已經巧慘慘

蝗狗全部刀系賤狗

吾巧甘講啦 禾地巧慘慘架
牙朗又吾越位 卡斯米路又吾打死人